4月去上海 有咩地方好去

4月返上海深親 想問下有咩地方好去

佳家湯包
上年3月尾去有櫻花睇
唔知你去時仲有冇

上海雞好高質，記得試

屌你都去探親，做乜唔叫啲親戚帶路

我3月中去一丁友😂
乜都未plan

窮牙
住300蚊一晚
一丁友會去迪士尼
其他hea
食下小籠包咁

生煎包 好正

第一次去得4日唔去了

D空氣同地下都污糟到痴線
散步？不了